黃家強幾時做左家駒阿哥

東網你弱智架？

黃家強（Steve Wong Ka-keung，1964年11月13日－），香港音樂家、歌手及詞曲作家，其搖滾樂隊Beyond低音結他手的身份最廣為人知，也是樂隊已故主音歌手及節奏結他手黃家駒的弟弟

智商之高 不言而喻

唔怪得要做東網撰稿

咁kuma 死嗰陣係後生過黃家強嘅⋯

因為黃家強年齡beyond左佢呀哥

你嘅信念海闊天空
我嘅人生超級續航

我唔玩喇
我要收返錢

仍然自由自我 永遠高唱我哥